有無人講野都好陰聲細氣？

我平時講野都好細聲 雖然同朋友溝通都無咩問題嘅
不過有時presentation唔夠大聲會影響個分 同埋整體出黎嘅效果都無咁好 ..
我有時講野講大聲少少 即係聽到自己把聲講咁大聲嘅 我就會覺得有少少打冷震嘅feel 把聲都有些少震或者叫唔太穩 講d有道理嘅野可能唔無咁震啦 但講d自己都唔肯定/唔係太好嘅野 講咁大聲就好易震/開頭大聲》震》細聲
有無得改善/點先改善到？ 係咪關性格事架？

唔夠中氣 / 打太多飛機
做多D有氧運動 練下點發聲 / mak大D個口講野會好D

Pm me

陰聲細氣通常都係Gay

Lm
一大聲講野就覺得好辛苦同好攰

你係男？男仔雞仔聲真係冇曬霸氣

多謝你嘅建議 我會試下mak大d個口講野 跑步之前放暑假都有去跑下 而家開左學忙左 少左跑

唔係呀 我係女

講多d粗口啦

係呀 同埋會feel到腹部硬左/收縮緊

唔想係frd面前講

我都會，不過係自己覺得唔洗咁大聲講野😂但人地會頂你唔順🤦🏻‍♀️

我都係wo 有時以為講細聲d 就可以傳話到比想傳嘅人 而其他人就會聽唔到 講細聲d係唔想比其他人聽到